事實證明連登真係唔係大台

哈哈成個連登叫散水都有人照出去行

不如大家拎個共識去點樣取消一個活動

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

唔緊要今日和理非就和理非啦
聽日先係大路

出去行啦

推 出嚟啦手足

連登已經滲透晒 畀敵人利用嚟做大台散播fake news

宜家要和理非遊行先，班仆街宜家用實彈，勇武唔好咁明刀明槍

仲要佢地好早起身 我一醒連文宣都有埋

我收到嘅一直都係今日遊行 原來我地嘅資訊接收渠道都好唔發達

真係唔係大台 係連登開個post話全民口罩日 如果得小貓三兩隻 跟住又開post話全民休息日 結果個個出哂銅鑼灣

好難觸摸呀